有冇人未拍過拖，但已經唔想拍拖？

之前追過一個女仔，但未表白佢就比人搶咗...
灰咗成年，有人等緊我都冇理過佢...

有冇人都係咁

戀愛反對派

俺修羅fans

毒撚就認啦

利申 毒撚

有時候唔係你想唔想

利申 毒撚

有咩咁好笑

好囉